坐監成為出路

集會蒙面，一年
出嚟又蒙
無限loop

唔洗買樓